---
created: 2024-08-28T07:26:34+02:00
modified: 2025-02-28T19:32:53+01:00
type: Checklist
---

# Courses

- [ ] Élastiques cheveux 
- [x] Sacs poubelle
- [x] Éponges 
- [x] Liquide vaisselle
- [x] Harpic WC 100% détartrant 
- [x] Bicarbonate de soude 
- [x] Lessive
- [x] Papier toilettes 
- [ ] Mouchoirs
- [ ] Pain de mie
- [ ] Shampoing
- [ ] Apres-shampoing
- [ ] Dentifrice
- [x] Stick lèvres 
- [x] Eau
- [ ] Confitures
- [x] Café 
- [ ] Céréales
- [x] Compotes
- [x] Farine (blé)
- [x] Farine (lupin)
- [x] Sucre
- [x] Sucre vanillé
- [ ] Chocolat
- [x] Poudre d'amandes
- [x] Coulis de tomates
- [ ] Pâtes
- [x] Lentilles
- [ ] Riz long grain
- [ ] Trois riz
- [x] Riz à risotto
- [x] Crozets nature
- [x] Crozets sarrasin
- [ ] Biscuits
- [ ] Lait soja
- [ ] Dessert Bjorg
- [x] Graines de chia
- [ ] Huile d'olive
- [x] Vinaigre blanc
- [x] Olives (cake)
- [x] Bouillon
- [x] Sirop
- [x] Limoncello
- [x] Vin blanc sec (risotto)
- [x] Oeufs
- [ ] Crème fraîche
- [ ] Beurre
- [ ] Faisselle
- [x] Fromage blanc
- [ ] Emmental rapé
- [ ] Dés de jambon
- [x] Petits pois
- [x] Glaces
- [x] Figues séchées
